Happy Birthday to me........

大家可以同我講句生日快樂嗎？

生日快樂

生日快樂呀老友！